你地會買S10定S10e？

如題

兩部都訂咗，10e 自己用。

S10+ 首選。

10e

s10 plus

S10e

10+啦，撚過上手個size唔係大好多

S9+
執平貨

s10e同S9+差唔多價

S10

今次真係有啲心動

利申iphone4567用家

點解唔揀plus

我都係xs用家😂

s9開apps好似仲慢過s7 +唔知係咪一樣

頂唔順前面果兩粒嘢

打算同女友一人一部
到時再走位
返正s10e有855又細部岩單手操作
S10大芒打機又正
無得輸

10e太細部.... 好玩具feel
同埋個指紋位痴撚線咁高

好矛盾喎你
細部既話擺高啲先岩手指位
我依加用緊6+
手指公輕鬆掂到power制
好懷念nexus5咁既手感

放打側我係用中指解鎖
以前sony機都係咁先最方便

S10e揮手

自己買咗s10+

s10e都係貪佢平/細mon，唔著重呢兩樣就s10啦

Displays
S10e: 5.8-inch flat, Dynamic AMOLED, Full HD+, 19:9
S10: 6.1-inch curved, Dynamic AMOLED, Quad HD+, 19:9

Cameras
S10e: Dual rear, single front
S10: Triple rear, single front

要一部 S10 唔該

Design

S10e: 142.2 x 69.9 x 7.9mm, 150g
S10: 149.9 x 70.4 x 7.8mm, 157g

重量差唔多.

iphone4567xxs用家
已轉咗s10e 好撚正

10e的指紋在右邊，如果慣用左手的人咪好唔方便?